\documentclass{article}

\usepackage{pgfplots}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}

\title{
  Actividad 03: Funciones típicas de prueba para optimización\\
  \large Seminario de Solución de Problemas de Inteligencía Artificial I\\
}

\date{2018-09-13}
\author{Navarro Presas Moisés Alejandro - 215861509}

\begin{document}
  \maketitle

\begin{tikzpicture}
  \begin{axis}[
    title=Fletcher,
  ]
    \addplot3[
        mesh,
        samples=50,
        domain=-4:4,
    ]
    {10 + x^2 - 10* cos(2 * pi * x)};
  \end{axis}
\end{tikzpicture}

% -20 * e^(-0.2 * sqrt(2(x^2 + y^2))) - e^(0.5 * (cos(2*pi*x) + cos(2 * pi * y))) + e + 20

% \begin{tikzpicture}
%   \begin{axis}[
%     title=Rosenbrock,
%   ]
%     \addplot3[
%         mesh,
%         samples=50,
%         domain=-10:10,
%     ]
%     {100(x - x^2)^ 2 + (1 - x)^2};
%   \end{axis}
% \end{tikzpicture}


\end{document}
